和理非好想做多啲

係旺角。買物資去邊買、買乜最好？
文具有冇熟路

緊急呼籲
你仲返工？去佐敦啦！
不落單
不譴責
不退縮

缺水 缺糧 缺衣物

自推

推

推啊！！！！！！！！

雖然我都好想知 但我唔想喺呢度知拉

旺角邊度有文具？要去邊買？

咁去邊問？

推啊
有冇人講到，出黎幫要點幫？
點去現場又唔送頭？
真心求教

好想知

引人講邊到有文具
Block